### Представитель

**Выберите члена команды, который будет принимать участие в управленческих решениях другой команды, чтобы поддерживать поток информации и влияния.**

**Представители** (они же — «линки»):
- Представляют интересы своей команды в другой команде
- Выбираются на ограниченный срок
- Участвуют в **принятии управленческих решений** командой, с которой они связаны, и могут:
  - Предлагать пункты для включения в повестку
  - Участвовать в формировании предложений
  - Выдвигать возражения против предложений и существующих  соглашений
